


\chapter*{Podsumowanie oraz dalsze prace}
\label{chapter:wstep}
\thispagestyle{empty}

\rdm{
W rozdziale tym należy:
\begin{itemize}
\item {podsumować co zostało wykonane w pracy (4-5 zdań),}
\item{stwierdzić, że uzyskane wyniki potwierdzają zrealizowanie celu pracy,}
\item {wymienić wszystkie elementy, które zostały wykonane w pracy w kolejności od najważniejszych (np. opracowanie analitycznej metody rozwiązania problemu X) do mniej istotnych (np. sklasyfikowanie metod literaturowych).}
\end{itemize}
}

\subsection*{Dalsze pracy}

\rdm{Obszernie opisać w jakim kierunku można dalej rozwijać projekt. Wskazać co nie zostało zrealizowane lub nie zostało dokończone, jednocześnie wskazując na obiektywne przyczyny takiej sytuacji.}

